Question 3:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Medium
- Quality: High
- Category: Conceptual Understanding

Question 4:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Low
- Quality: High
- Category: Factual Recall

Question 5:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Low
- Quality: High
- Category: Factual Recall

Question 6:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Medium
- Quality: High
- Category: Conceptual Understanding

Question 7:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Medium
- Quality: High
- Category: Conceptual Understanding

Question 8:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Medium
- Quality: High
- Category: Conceptual Understanding

Question 9:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: High
- Quality: High
- Category: Critical Thinking

Question 10:
- Relevance: High
- Plausibility: High
- Difficulty: Low
- Quality: High
- Category: Factual Recall